有無人想要狗仔低敏罐頭

4vets natural allergy dog diet
有20罐 全部未開過 買左先驗到隻狗對雞肉過敏，唔食得呢隻罐（有雞肉成份）
係獸醫度買 ，2021年到期
每罐原價35
而家唔洗錢
有無巴絲需要

Push

想要～

推

有興趣

tg me